【抵制TVB戰線, 要人！】平安夜特別任務 - 賽馬會 X TVB代言人

「藝人代言」係TVB重要收入來源
當然唔可以放過！

無論藝人係黃定扮黃
我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【平安夜精選@24 Dec 2019】
1.派嬲
2.洗版
3.推post，每人推幾下冇咁辛苦
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

賽馬會 X 馮盈盈、洪永城
1.
2. 鬼佬讀者：
FB search: HKJC

※留言template

英文版：

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

Push

支持

佳節收CCTVB皮

tui

無TVB嘅歌星藝員，特別醒神
附近街坊一齊支持下

推呀
聖誕快樂呀

up

push

thanks!!

推上熱門

先推後做

------

香港獨立 唯一出路

攪掂英文，晏啲做埋中文

------

香港獨立 唯一出路

加油

你張圖好不安
推

幫推
------

香港獨立 唯一出路

做tvb嘅個個無job接

CCTVB殺手團隊

真假新聞

攪掂

幫推
------

香港獨立 唯一出路

P

Tui

hkjc

拆大台

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

雖然fyy之前好似係IG stories表態 不過都係戴晒頭盔暗示

狙擊唔同機構嘅post ，回覆數差咁遠，係咪只係因為某d 品牌/藝人， 好多人想佢死？

屌，呢個倒數活動有大量tvb 藝人出席

譚凱琪、張秀文、SiS樂印姊妹、樊奕敏、范振鋒、李思欣